香港人善忘既特徵開始出黎

你地話係唔係丫

善忘極都仲識得叫人黃屍

飲飲食食開始出曬黎 有大專登推返d垃圾po出黎/洗post

就係呢D先死

推啦屌

真 今日真係好撚少人

其實好多都係趁熱鬧出黎影相ig打卡 要長期幫手不了

推

呢陣on9姐
有部署都比佢搞閪晒
次次大台都閪

民

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

好多自稱和理非既只係政治冷感
遊行為打卡

今日少人 係因為宣傳唔夠
琴日叫人今日出？
仲要個半鐘咋喎
係咪真係出到呀？

唔理願唔願意都好，喺政府暫緩嗰刻起個抗爭已經由短期變成長期，啲人開始鬆咗係冇辦法的事，只能夠做好同政府長期戰的準備

大家未死心架
唔好用今日個集會人數下定論

。。。其實今日無行動 係追究警察濫權濫用暴力集會

勇武可能就話要休息下 保充下體力啫
但其他人?忙緊對外文宣?但係嚟集會應該無衝突

626見

覺得唔係善忘，係選擇性唔想理。

多謝巴打講左我想講既野
前幾個星期連登ig全撚部都係逃犯條例related既野
而家開始又去番日常連登mode
係ig Post文宣圖既我開始變左少數人
雖然有啲消費義士講聲對唔住
但係睇番612啲片 問番自己為咩出黎呀
我地咩都未achieve 架！！！
Ig fb繼續落力呀

大家最緊張的送中都阻止咗，唔可以期望一般市民全情投入
冇可能個個星期請假/放工出黎

見住身邊既人IG變哂飲飲食食po
應驗哂先頭唔少巴打同我既預測

唔可以放棄呀大家

香港人唔好俾人睇死ok？
好心酸成個世界好似得翻少少人記得呢件事
個個都好似接受左咁
明明5大訴求
無一個係達到or有回應

無阻止到啊
係依家暫緩stop一stop咋
佢話要推就可以即刻2讀啦

藍陣瘋傳年青人影片

意圖思想抹黑我地

唔好下下都喺度屌同怪人得唔得？
當中有幾多個係平時無理政治但今次都有理 唔好諗住一步登天

每個人既注意力有限 亦都會攰 留意左半個月既政治會繃緊 無可能每日都動員到全部人既力量參與每一次既行動

屌係無用 只會令人唔想再接觸政治

煲大G20既行動我相信會多返啲人出黎 就係咁

俾d時間大家回氣好無?

開始厭倦
不過今個星期係最關鍵
如果侵G20唔開香港
咁大家可以自生自滅

因為覺得幾次都無得著 再重蹈覆轍都無意思

唔係善忘 只係自私 只關注自己切身利益

4000蚊 香港人唔會忘記
逃犯條例 係部分港人眼中 暫緩=撒 對佢地來講已經影響不大 義士? 又唔係告我 關我咩事

日日咁得閒出咩

特別打工仔，一星期一次 己經好比面

成日覺得屌人開post講其他嘢係好撚奇怪
留意政治=唔准講其他嘢 只准講政治？
唔可以係抗爭緊嘅同時有其他娛樂 或者有其他煩惱想開post講？
有時見到啲唔係政治topic嘅post有人衝入去講國難當前乜乜柒柒放埋一邊 我都心諗做乜撚嘢
俾人抖下氣講下其他嘢都唔得 咁叫咩討論區？專制過共產黨
預咗被人負皮

民陣又唔宣傳, 明明出發點咁好

所謂民意
對政府 警察就善忘
對示威者就記仇

話佢地掟雞蛋 點點點唔啱
呢d就好記得
但人地瞄頭開槍 公眾砌生豬肉 濫用救護服務
就好似唔記得

明明民意政府警察大敗左好多場
但每次有咩行動都好似reboot咁
評你做得有冇過火 永遠由零開始
好似唔記得哂對面做過乜

push :(

唔好理自然會沉
再推有用post

我諗係大部分人都繃得太緊前排 我就係一個例子
發夢 9號到 今日 一直都訓得唔好 個精神繃得好緊 健康都出現左問題 係心理同身理都負荷唔到 係前幾日 捱到病埋先訓得長 一食完藥 就訓唔返 次次訓得一兩粒鐘就扎醒 我都真係好辛苦

可能係發夢企得太前 同真係好擔心香港未來 成日mon post睇最新動向 搞到個生理時鐘錯晒

大家都係人 要抖下氣 巴打
26號再一齊努力

連登仔又黎料
你地香港人點點點乜乜柒柒
屌你老味呢幾日冇大件事發生咪俾人輕鬆下吹下水囉
要出金鐘嘅自己會出
要打輿論戰要澄清自己會ig fb幫手share
上黎呢到討論冇作用嫁
你自己都會打下機返工同frd食飯慶祝啦
人地上黎吹兩句要俾你屌？
再者討論政治一定要上連登？
收手啦

低鳩能

唉屌 事實

巴打真係講中晒我心聲，我自己69 mon到而家精神上都開始好攰，更加唔好講本身政治冷感係今次先留意嗰啲，開始降溫係無法避免嘅事嚟，無可能要求佢哋持續高度關注，呢個係事實，關鍵係點樣喺有限嘅注意力入面吸引到更多人聚焦係重要嘅議題上面
佢哋唔會因為你話佢就即刻打醒十二分精神，佢哋只會反感，咁你寧願佢哋大單嘢先嚟留意，定索性唔理？

正常呀 唔洗番工呀？ 唔洗飲飲食食呀？

push

屌你老母日日講 講黎講去又係果d
而家講下其他野都唔撚比?

推

我地仲未贏。。。

1

真

唔係善忘 係想補足體力
雖然多數都係靜坐示威 但都會攰的
不過唔會放棄 星期一開始晚晚有活動！

因為注意力都係一種資源
唔會可以長時間所有人既注意力都不停咁俾晒你
最緊要係keep alert and proactive

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

真

同埋有少少失焦
加埋事情又冇進展
對家又趁機抹黑

尋晚個大會又咁少人

原本係唔同wtsapp group大家都熱烈討論，但去到呢幾日，你想搵日嘈都冇人理你，個個都食瞓痾算

Pish

昨日聯合記者會已經公佈左40幾個義士俾人拉左
無人提 cls
一味血債票償 叫人拉票投泛
正視下點樣先救到義士啦 呢個從來最迫切
矛頭對撚住返港共同律政司
但無人理

總之一日未完，全部同今次爬山冇關嘅post 一律當係三毛洗版
負評上一頁就得

國難當前討論其他野做乜鳩

Sad

呢個炒樓post d巴打未忘！
仲好多謝大家

我無忘記，pish

左膠野唔想再多做，留返體力睇下以後有無行動好過

香港人並不善忘

咪玩啦 大把行動呀

呢幾日活動整合

我依家仲見到咩一個ptu扮慘心聲

19同學有 仲要返大陸 真係好希望佢返左大陸返唔到黎香港

人係要輕鬆一下嘅，唔駛每日都不停講，因為其實大部份都講過，可以由朝講到晚只證明條友無其他野可以做

屌！！！唔好鬆懈呀！！！

夢境入面
出到既日子都出哂 放工再出黎
罷左成個星期再罷工會比人炒
有無諗過集中搞死一日集會
今個星期三/四個，重要日日都平日朝早開始
有時要人今日叫聽日出好難搞喎

唔好忘記

咪係，琴日仲要 集會得個半鐘 仲要咁夜

14年仲係學生我真係晚晚去金鐘發夢

依家明顯係長期作戰

有唔少可能覺得依家同撤回無分別
已經少左一班人
再有一啲 因為影響唔到佢
所以唔會理 個5個義士 又少左人
淨係喱到都已經冇左好多人

下次 一見到啲飲食 打機 睇波post 我地應該即刻屌柒佢地

有啲仆街仲推勞力士post 屌你有錢不如捐比義士好過啦

加油 永不放棄

你有無捐呀

返深圳post 又出現

係人都知政府唔敢再推，真係要再推政府就算撤回都可以重啟，大家唔需要執著

今年唔推咪下年推 再唔得就再下年

大把cctvb post比人推到幾十/過百

入去屌醒佢地

好撚多感情台post

大家努力推番我地自己既post上去

626 香港人。集結

向世界控訴

香港風氣一向係咁
無樣野係可以講到兩星期

可能大家開始無方向要點做，如果定下日子宣傳下有咩地方搞啲咩活動可能大家知點做會積極番啲，畢竟好多都仲係細路😉大家要堅持唔好放棄💪🏻

上討論區唔俾9up

要咁大動員力都要岩方法先做到

今次咁大單
呢任政府好難再推
就算要再推都要重新包裝過
甚至改過第二個名

民陣黃之鋒張超雄

香港人善忘係事實
但講真由6.9到而家每日都處於精神緊張真係搞唔掂
休息一下無可厚非 但需要人既時候必到就ok

對比雨革進步咗好多,當然每個人都有生活,但做完自己嘢就會歸隊

因為九成九人覺得已經收貨
理得你咩義士比人拉姐

仲出黎托？

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

連登應該關閉其他台, 只留時事台
而時事台只可以講反送中

希望今日 (624)會多人過尋日嗰撐警集會

咁吊頸都要抖下氣㗎
成日畀啲負面嘢轟炸自己好傷神
好易有情緒病
長遠會影響大家日後抗爭力量

係
感情台班廢鳩又叫春

放人呀屌

認同

626
626
626
626

咪係，已經見到有啲巴打癲到走去其他台叫人關注時事，甚至喺到單單打打，想抖下、娛樂下、傾下其他嘢都要畀人屌政治冷感。

咁唔想其他台嘅 post 上熱門
不如索性叫牙連執執條公式
淨批時事台 post 上熱門

要知道鬆弛有道，不可以太過著急而忘記休息。

國難當前係咪唔洗食飯

Push

lm推，起碼撐到71+美國人權法案通過

今個星期好多活動
大家努力推返起個勢

冇計
方向係搞政府部門
星期六日都冇野開
大部份人都係因為平日又朝早開始先唔出姐

野餐又變左睇女

依樣真.........

有d人唔係日日講日日提, 唔代表佢唔記得既
屌人唔及你投入真係無意思

今次輸左就真係輸,
大家要認清今次係最後一戰,
場仗雖然會打好耐,但希望大家目標堅定,列士會守護我地

推
一定要撐落去
救義士
查黑警

我懷疑係藍絲既策略來

[深度分析]民意與民心的分別

咪就係
同當年啲連登仔日日屌人唔記得梁天琦有異曲同工之妙

推啊長期抗爭黎架

agger,早幾日講就話姐，唔講定9知幾時咩

如果遊行/示威當日(6/9,6/12,6/16)仲係咁post飲飲食食去玩呢
冇講過任何政治嘢

其實大家太過精神綁緊都唔係好事

你唔好等佢通過左先出

大家繼續煲

PISH

唔係忘記，係心累，po其他野我又唔覺有乜衝突。

尋日肯定唔止400人喎

今日宣傳唔夠
但當休息 儲好精神G20

克警同政府支持者雖然比較少，但他們方向好明確及一致：撐政府同打擊反對聲音。

而我地人數眾多，聲音意見自然多，方向及方法就難達成一致。這也是政府樂意見到的，因為佢可以不費吹灰之力，我地自己內哄就自然會瓦解。

所以，我們一定要團結，無論大家用咩方法都好。

連登係必須品？

嗰啲就算鳩數啦
而家樓豬係屌緊人冇日日上黎傾政治呀

你講得啱
反送中成功*因為除左親政府
*(有人認為要撤回先成功
但大部份人都知柒婆只係口硬
實際唔會再推,所以都收貨)
基本上不論獨/自決/本土/泛民/商界....
即係左中右唔同光譜的立場都係一致
依家出問題就係當反送中成功左
一時間無左焦點
訴求又太多,戰線拉長左
我認為唔應該再糾纏響撤回定係暫緩
短期目標得一個,
成立獨立調查委員會
你話還警方清白,藍絲都無理據反對
成立委員會,都可以解決大部份訴求
跟住的目標已經係國歌法同明日大嶼

其實好正常 香港生活壓力本身咁大壓力咁多野顧，點都要抽返少少時間處理私人野

但回完氣要再出返黎呀